想問水貨con 同 行貨con 有乜分別 ？

係咁嘅
小弟係間無買開嘅眼鏡店買隱形眼鏡
一開始講到明係行貨嚟
但拎貨變咗水
個店員老鳳話無問題叫我信佢
但呢家開始後悔了
想問各位大大水行係咪除咗保養之後無乜大分別？
定拎翻去退好

拎翻去退
水行咪又咁用無所謂啦

你點知係水貨

水咪即係第二度既行囉

水貨無保障 慳番1,2百分分鐘眼都盲

後面無衛生署註冊嘅label😩😩😩😩

我都驚咁

但唔撚係香港行 有乜事追究唔到